王者榮耀

有冇人玩？ 想打排位

幾經辛苦
終於上鑽石

啱買咗隻張良打排

新版張良控撚死人

有冇人玩？

我叫
玩遊戲要用腦

咩段位？

鑽 上季星耀

加左你好友

晏小小玩 我同女食緊雞

依家有冇人玩？

有

加我？

依家玩？

連登有咁多人玩

玩？

我廢 鑽5 only

加左我未？

未

我開個tg先

點開

點開tg群

成班玩大陸驚屌你老母
利申 榮耀王者

。。